【背水之戰】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

後面震到

講評：what the fuck is going on

我睇緊乜野

柏芝同細梅. 怕撚到.

好似細路踢學界咁.

呢幾個後衛係咪夾計陷害自己友㗎

鳩完未

我睇緊d 乜撚野

What the hell姐

究竟我睇緊乜

what the hell姐

屌，大麻b又熱緊身

細梅

深夜西波

細梅走啦屌

what the hell is going on here!

衰過歐霸場波

DLLM細梅呢個位輸死球

完

mustafi 反雲先鋒?

鏝d人真係一跌就吹

0起色..

背鬼背馬咩 好似唔撚想踢咁款

個波係炸彈黎
一迫就唔識踢

柏芝上場歐霸都踢唔好，今場都搵佢踢

乜都吹

隊波完全冇想捧杯既決心

2:0

換走個中堅打4後啦
兩邊無人完全無出波點

成隊波都出黎搞笑

呢球同阿古路頂人背隻有咩分別. 屌你球證

要伊禾比救世了

細梅真係廢到

頂...

今場有無劇本?

呢句其實可唔可以live講 見佢地之後靜咗幾秒

細梅我再屌你老母

kompany 撚埋 mustafi

屌

比公司撚

成班人得個企

睇黎都要靠-6先入到波，同上場對熱狗一樣，似樣D既攻勢都無

好波

細梅比西笠

On9 defence

kompany 2:0

898

kompany咁扭得

好似成班鄕下仔入城踼波咁
屌2:0

訓了
成隊垃圾

mtom 公司佬

完了吧 各位晚安

又係佢

收皮

訓覺

又小禁區防守出事

又眼神防守

屌你老味.

級數始終唔同

唉

訓得

熄機

kompany射波會唔會仲勁過auba

on9

可以訓了
倫敦今晚豬哂

早抖啦咁多位~唔駛番工咩

睇住黎食

Dllm

垃撚圾

炒尻班仆街456啦

玩完lu
對面真係輕鬆

訓先返工

訓先

瞓覺

唔睇了

屌你老母細梅

死球老問題都成十年

公司佬都撚到你班後防

全場比人禁住黎打、玩完

人地公司佬
我地細梅
執包袱攔翻德國啦

細梅世界級

玩完

奥燒去左邊
冇咩點見佢

區域聯防丫拿，冇人睇禁區頂

細梅痴撚線

訓

細梅自動伸請做罪人，其他人唔怪了
今場廢到

熄撚左機

再問多次

仲乜要打3中堅.

死都要聯防 永遠mark漏人

區域聯防

對呢對波愈來愈失望

話咗對面下半場一認真就玩撚完
級數都唔同

2分鐘內
巴禾出營失敗
柏芝回彈地波比OOO
OOO解圍解比藍衫
柏芝踢空氣

屌, 早知打mh冇咁嬲

熱狗呢

差幾班波

一堆廢柴

隊波一撚d火都冇

真係好撚廢

Unsurprisingly rubbish as usual
Good night

垃圾柏芝. 個波係佢前面經過

假阿 輸兩粒就走人

好似幫曼聯踢過 今場唔出得

xhaka

阿羊上左賊船

唉

佢知唔知自己傳緊咩

各位手足預備4，5，6未

唔通10-2先離場咩

邊支球隊會由峨眉月空撚晒
保特跳樓喇

反正都輸
換黑B 出嚟啦

要出柏芝

熱狗贏wo

曼市2：0倫敦

甩波

俾人㩒住砌，半場都過唔到，點見

區域聯防呀拿 賤種雲匪

完全唔同級數，屌

6條友企小禁區，3個12碼點，冇人睇禁區頂

笑撚死人

三中堅係防守得好啲嘅

屌 垃撚圾 輸波都算 都唔知成隊踢乜撚 波又猜唔撚到 比人撚狗咁撚 屌 訓

潛水

789

換人未呀屌

你講笑咋.

呢排打3個中場係中間好番勁多啦

are you sure

訓得了

迷雲點解釋呀

抵豬
級數問題
後防中場一個有護波能力既人都冇

ESPN 條友係咁鬧雲加

打3中堅. 打到兩個中堅同個龍係咁互傳.

屌你咩. 打番4後啦 ON9仔

A乜春

17mins我以爲有機 18mins準備熄機

哥狗飛機盃都要搶爺爺

訓覺算 屌你老母臭閪

閪都睇埋成場佢啦
入決賽機會已經越黎越少了

出柏芝=出少個

被人逼就甩

xhaka 呢條撚樣係咪唔識向前傳

仲唔換人得老野先做得出

豬兩粒都唔換人 繼續比人攻

yes
XG 同埋失球數字都俾兩個中堅嘅時候低

咁玩自爆,歐霸做硬16郎啦

有咩人好換

我都係咁諗

都好既 雲加玩埋呢半季早d入棺材

chambers 今日踢得唔錯啦

羊d起步其實好撚慢

黑B

換黑b出黎加強攻力

比人玩了

奧巴馬有咩用

Wenger 走duc la

見到黑b 了

猜馬騮咁

佢瀨死唔走的

中堅d傳波帶波咁屎仲走去踢三中堅，次次都傳唔到上中場，比人一迫就亂鳩咁傳

你真天真

隔離迪比治入波追和做功臣

對面幾條友互傳鳩搓都玩死我地啦，屌

走啦屌你老母

賣走美羊

要求太低

對鏝輸兩粒ok啦

ozil 比得咁差

上年拎住個fa cup好地地退休咪算 係要搞到今季咁難睇

差啲又比中出

本身諗住羊左就幫襯梨買波衫

反擊又fail

上場係咪正常?

今場唔錯?

隻羊好似麻麻喎

屌你老母隊波冇逼搶、冇控波、冇鬥心

點撚樣踢落去啊

抆底褲扯白旗啦仆街

今日係屌都屌細梅先啦

Xhaka d比波不如簡單d啦

無人拉邊 全部中間 小型球都唔撚會啦 師父

曬左個反擊機會

爭個中場攻都攻唔到

鏝係咁鳩猜

你睇下細梅先
我哋係落後榜首 30 分嘅球隊
想要求幾高

帶埋副棺都玩

沙加說好的長傳短傳勁

破蛋 可以嗎

豬波都無感覺
屌

唔想再見到佢

屌你老母依家隊阿好似係街場湊夠數踢大場咁

屌其實最城比足機會反擊，但全部哂料

點解班友又冇哂鬥心

勁條撚咩

雲加你真心愛隊波既就走啦 屌你老母
係佢任教之下成隊野真係一d希望都無
唉好撚嘈
又比人456

456

3:0, 898

頭寒喇 唔踢喇

仲有排輸呀兩粒

3:0

3:0...

連小小還擊既力都無
笑死

都唔係自己搵食既人
試下佢頂費明奴肯定打到曉飛

3:0 大衛施華

成班堆撚晒係中間

哇你老味沙卡識唔識踢波架
咁撚樣比翻個波人我情願你射左佢

3：0

決賽大炒

禾仔料
是但啦 錢又唔係我地
最多都係比幾百蚊做個member

無鬥心 都唔知點撚樣教

3-0

456456456

炒9班垃圾啦，456啦

絕撚左望

又一球

牛奶今日都係...

成班人係禁區都仲俾人攻到

呢球真係好靚喎

撚狗咁撚

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

真訓

3個打你7個都撚到你死下死下

決賽客其他

我真係好撚絕望 乜撚野後防

決賽俾人456
Dllm

中堅垃圾到

唉 瞓了

快手10:0

講個電話番黎就0-3

Xhaka laca mustafi 成億鎊

防守重屎過早埸對水晶宮

防守垃圾

加油牙
唔好比人睇死牙
對猁都可以十分鐘入三球
而家都得
比啲火啦

正 又可以成個星期KING波

沙加=牙叔
郁都唔郁下 一攞波就係鳩斬

屌 得啖笑 等567

個個都發夢咁

柏芝

同上場失果球一模一樣

又贏錢

小朋友CRY

正面球迷

宜家先442

鏝已經踢得咁差都可以入3粒

以前我地都係咁鳩猜撚人

輸chambers呀，踢得唔錯呢？

4:0

無嘢好king

u see

雲加幾撚時走呀

雲加走未啊

加利佬屌得好啱

對面踢波舒服到 一拎波大把位推

全部1對1都輸哂
好似打winning扭電腦咁 痴撚線

你老母臭西隊韋根仲撚勁過你班垃圾

laca都算
其他果兩個真係

屌你老母雲加
搞到隊阿妓好撚似街場湊人數踢大場咁
進攻防守都亂鳩黎

成個下半場連對面禁區都無入過
抵輸啦

我係雲加 真係即場辭職算

廢撚到

唉見到牛奶博哂命咁逼 然後下一秒就比人輕鬆湯遠柱

一個中堅可以連續兩場失一模一樣既波.

chambers學界波

雲加半場做左咩

8個係禁區都守唔掂兩個

成堆後防比人一傳就穿曬

後防廢到咁
幾多個前鋒都冇用啦

5粒plz

發緊燒都撐阿記

點解可以踢到咁撚鳩屎

真阿

On9, 根本唔係塞多條友係後面就解決到d問題

曼城唔該入多幾粒 一次過射走雲加細梅沙加

咁落去會唔會破記錄做決賽失波最多既球隊

個細路仔
真阿

cwa轉身快到

雲格完場會唔會肯認輸 定又賴第一球犯規在先 所以輸開有條路

We want 4

見到個細路喊

幾時先識醒

一個中堅可以連續兩場失埋一模一樣既波.

黑碧走位係咪on9 自己友頂頭槌仲行埋去

問自己

得啦得啦
你叻晒
chambers 仆街死得未

見到個小朋友咸我都想咸

LITTLE KIDS

韋根都唔會咁樣衰

冇8粒唔收貨啦

班垃圾係踢緊波咩

係公司一直死雞撐飯蓋撐雲加

有無手足可以提供藉口，聽日唔想比人笑得太甘

輸都比人睇下d鬥心啦

個o靚仔喊得幾慘

個bb仔 好慘 有冇人cap低

哪來的自信

第一日做阿迷？

幾多球阿 出聲吖

引咎啦 wenger

雲加肯躝未牙

心都up埋 見到個細路喊

辭職啦

唔撚睇
各位手足早日轉會

頭寒喇

好似巴西死左個阿伯

好彩請左假 星期二都係死

為下一代阿迷

Wenger out

個小朋友喊我都想喊呀仆街

Pls resign

雲加跳樓死啦

個細路喊

以後輸波就可以貼

個細路成年咗之後 爺爺可能仲係到

豬腦>>>>>>羊

合約精神呀

個個係撚中堅 紙板黎

以前都會, 而家真係麻木左, 對足球熱情都減退左

記得有個mv都有依個畫面
個靚仔喊

本身撐雲加就ON9

無料到 學人留力呀杯仔 搞到歐霸輸波

個小朋友咁細個就做左個成世人最錯既決定

除左巴禾，鏝一截到波反擊真係好顛

真係嬲都冇力嬲啦，熄機訓啦

連登阿區最正面既球迷

成隊行行企企

雲加收皮未 季前買賣人策略 落場用人排陣錯撚到

我都睇到想喊啦

輸3球收貨啦

全季最垃圾既一場波

黑b換誰

鏝鋮踢到好似training咁都3:0

急⋯⋯d wts炸緊黎，如果而家先唔撐好無面

真係好撚ON9 3億踢到咁撚樣
人地摩佬都有架三億巴士
我地...單車都無啊

抵啦

仲有咩借口

we want 4！

喊咩丫 是撚但啦

4次決賽 一次失利 咁諗開心d

好彩返pt啲同事都係阿迷
唔洗柒懵懵咁

望到頭先得牛奶仔撲波，覺得佢好慘

依場最大既收獲
我諗會係 喊.gif

咁落去456啦

灰晒啦

決賽都可以俾人456
真係得阿狗先做到咁柒

當你打FINAL 都決定唔去迫搶.

打3中堅逗咁後俾人任攻.

都知唔洗睇

雲加立即下台 否則我立即屌你老母

當出少個既柏芝

對鏝輸三粒ok啦

所以冇得再話人金錢足球
比咁撚多錢你都係買垃圾

比人睇通晒

好有前幾年決賽對av既味道

決賽全隊波都咁撚冇火

雲加捨得躝未呀你老母

踢到英冠咁

67: "Ramsey. Xhaka. Ozil. You're walking on a football pitch at Wembley. You're a disgrace. An absolute disgrace."

- Gary Neville

輸緊三球雲加仲坐係到 人地贏緊3球都企出黎督軍

唔好比人睇死牙

見到呢句笑左

決賽比人炒

nBen 去左英國?

雲加真係同我收皮啦

繼續俾人禁住屌

呢個有計傾
今季求其都數到幾場垃圾出黎

個細路係咪新阿迷黎
睇過8:2 6:0 5:1 都唔會宜家喊

買完人仲踢得屎過季初個場作客

8：2未我識講野可能

哥狗：讓撚左個廢蘭甸奴都456阿狗

輸3球仲給人任猜唔嬲

英甲都識後場大腳，一堆人衝去湧下啦

奧巴美羊全場都唔知做過乜
突破又無，埋門又差

仂

阿狗班垃圾都想投降咁，攻都無心攻

資深阿狗已經係睇到笑

如果係第隊踢成咁 我會覺得係球員玩逼宮整走領隊
但因為係雲加 所以純粹係廢

4：0 vs 利物浦

細路: 屌你老母點解我要做阿狗

比雲家訓練到 幾唔合理都覺得慣啦

蛋都破唔撚到

藍斯前插好勁

坦克個頭咩事

Pierre-Emerick Aubameyang: “People think Arsenal is a club that doesn’t have the attitude to win, but they should come & check our dressing room. The guys really want this, very much.” [beIN] #afc

笑4

感動既係 起碼有幾日唔使見到班球員係ig度打飛機

成日放題被sane任爆

唔洗驚
幾日又被人數過喇

人地贏撚硬都唔會散步一齊去逼啦

依家用咁多錢買人
無得賴啦

到呢個階段
欣賞下鏝猜波好過

全隊無人合格

明顯係老豆老母唔識教仔，
我係家長一定唔會比個仔做阿迷

轉會窗後係咪然得2場

其實阿狗真係死左去好過啦，睇睇我曼d波正到

屌你老母永遠中場都無第一道屏障 人地一拎波就可以對住啲後衛

小學生黎

雲加走吧啦
場場大戰都餵屎
呢十幾年我好撚厭呀

10:2

不離不棄

躝啦垃圾雲加

man city is playing like a training game

可以叫雲加仆街死未
全場都唔知做過乜
戰術又無，調動又差

你錯啦，official ig 會繼續當年今日

其實都好明顯冇夾過

真係幾個月食唔落飯

雲加教緊d乜

出iwobi

而家仲有新阿迷其實好難得

換人係換伊禾b
人地係b施華
爺爺你收手啦

goal of the day

根本我由開波前就希望比人少十粒八粒
雲加做教練根本等於無教練，快d收皮好過

利申十二年阿

呢幾年啲轉會錯撚哂
仲衰過以前無錢

爺爺依家開始放風話球員重要過教練
嬴輸睇球員質素多於一切

炒鳩雲加就對了

成班行行企企，算啦快D 沖涼訓

好撚壓抑
冇傳多過十球

仲有咁多阿迷未走.. 真男人

人地鏝都未出晒全力都炒鳩垃圾阿 羞唔羞恥呀班球員

邊個定飛機杯決賽係2月
唔係2月我廠一定贏撚左

燒會po ig牙

冇form冇目標
夠人踢就算

出黎笑下都好既

雲加D戰術思維完全跟唔上

點踢丫

換沙卡啦吊

人地換人換silva
我地換人換iwobi

耳鼻

屌你老母 炒撚左雲加佢啦

真係瞓，睇黎多鳩餘

哥狗真係睇死你隊廢柴
傷左防中但換個政擊球員
你醜唔醜雲加

契仔都換走代表D乜

實力既分野真係唔駛諗奇蹟

下半場全隊垃圾

真係似踢街場

飛機盃只係大崩壞嘅開始

唉
你老母臭閪

波都搶唔到
教到咁撚樣

哈哈

決賽比人大炒

第時一定要叫個女搵個阿狗男朋友
用情一定好專

拿卡 夏卡 美羊 細梅
呢四件野使左兩億磅呀屌你老母

散步真係最on9

藍斯 唔差都換

歐霸係最後一根稻草

反而有錢企硬唔賣山嗰下攪笑

大梅同賤種埃及個樣

聯賽比人炒都慣 屌你今年玩決賽比人炒 挑戰阿狗極限

fa又逼害我廠

其實又排三中堅真係笑撚死

呢個換人係咩作用

廢羊好廢，淨係想等人失誤執雞向前衝，走位又廢

打完呢場下場又係鏝 又炒過

無野好崩架啦 聯賽車尾燈都見唔到

點解聽到la la la la la la la giroud

屌講真 亨利講都覺得佢講得岩
聽呢條垃圾講真係想叫佢收嗲

人地兩年夠買你成隊 你拎黎同人比錢好悔辱人

攻就換走沙卡/其中一個中堅仲好啦

阿迪達

呢隊波點會贏到下體會多仔

撚狗咁撚
投降啦 我投降啦

大佬呀 人地睇波 就算下遊球隊都可能有機會追和 反勝

呢隊阿狗真係唔撚會有反cup 發生

你已經估到之後廿分鐘會點

呢個係最撚錯

明明呢排3中場塞中間踢得咁好

踢決賽積極性都差到咁，柒撚到

羊根本踢唔撚掂阿狗單箭頭，阿狗單箭頭得世界級前鋒先會踢得掂，但阿狗唔會買到，亦都produce唔到

三中堅真係錯撚到九彩

睇埋套刻刻算

如果高普教 攻撚到曼城不要不要

阿狗完美演繹科蘭所講既冇鬥心論

根本守株待兔係on9 防守半桶水，守得撚咩

咁既表現 我驚ac都炒鳩我地

好似 fifa 412122 鳩陣咁尾機

me too
睇著比爾連 啲自大真係笑出聲

雲加一早睇得出後防有問題先想買伊雲斯，筆錢就俾高層用左去買個奧巴美羊

a米都過唔撚到

人地行行下踩停返轉頭
真係撚狗咁撚

但阿妓仲衰撚過之前無錢買人果期

番睇第7集算

呢排 3 中場咪又係狂輸
對熱狗 3 中場完全 mark 唔到 harry kane
已經唔係陣式問題

無實力無鬥心

呢隊波點解仲可以生存? 仲想爭標

得亨利踢到

近十年咪得一個雲佩斯

應該係lalala city

第一場炒愛華頓不知幾型

再派膠都幾肯定過唔到

最開心見到之前一直幫雲加頂罪果幾個 大家口中既垃圾一月走晒 而家現晒形

永遠無奇跡係雲加隊波
巴塞都有6：1熱血反勝呀
我地永遠都係loser

後防個問題唔係佢教出黎？
啲人唔係佢買？

唔洗驚被人炒，出撚硬局

你咁都要搵位反埃及

利雲牙傾先得
宜家既蘇九都要人餵先勁

其實阿仙奴同香港情況一撚樣

Xhaka 唔換，成場狂斷纜，防守廢，係個場度on99,場撚場都係咁

我屌你老母雲加

高daddy 會叫xhaka 瘋狂吊波上前比auba laca 跑

講左好耐

哈哈哈哈哈哈

真係似街場對啲唔識踢波體能又差既小學雞

哥狗3球算啦好嗎

柒撚到 同個西甲fd一齊睇 佢直頭問我做咩仲撐阿仙奴

傾得

攻都攻唔到

仲有No.1 fan

笑撚死 每次見到D 阿迷講咩有機贏歐霸贏ac

收撚皮啦 捐返入你老母個閪度啦自信撚

自取其辱

下半場第一腳

講得好啱

迷雲到你

以雲加D部署
前中後都至少要一件啦踢得掂

無反

唔撚比後上

歐霸搵垃圾ac出氣

人地出耶穌 又要輸多粒

仲有人認真理a乜春

想睇我基，寧願睇佢失機長嘆姐面
起馬有火
好過睇班撚樣放軟手腳

安76快啲換衫埋位啦

== 當真？

仲要三個都踢中間既 死唔死

係，如果要美羊就要踢利個種
好似以前SAS,比佢地舞哂個波，
同埋而家咁

一個有火嘅都冇
仲話黎踢決賽

而家中場咁弱就要改踢法啦
雲加條垃圾
球員有好明顯已經唔再為雲加賣命

Sky: Arsenal is not a team that plays good football. Tot plays better, Man City plays better, Che and Man U destroy them physically and mentally.

睇唔透爺爺點解失完波唔會作出戰術調整
永遠都要70分鐘輸到無得追咁濟先轉陣

果時條中場F4 Nasri R7

望撚夠球證未，望完真係會吹返嫁咩？
on撚9

想佢駁下我牙

屌你擺咩人落去踢都係咁既死款
體系問題多

好快456

有柏金伴住

比AC出氣昨

人地件b silva已經係bench warmer, 都可以撚到阿狗

阿狗個banner寫住Believe

後防保Sir教 爺爺乜都唔知
總之輸波就唔關爺爺事啦 嬴波就關啦

大隻又唔夠人大隻
好搓又唔夠人好搓
積極又唔夠人積極
後生又唔夠人後生
戰術又成碌鳩咁

唔明隻黑b留黎做乜

Wa Jesus

再俾多幾球

耶穌

今日係阿仙奴黑暗嘅一日

山狗無走錯

Cls唔講都唔知係決賽

屌收皮啦

一撞就吹.

一跌就吹.

帶到無哂位. 吹.

兩場輸十球

有人話保蛇近兩年冇得理
老野要理埋啦

咁樣都唔落台
爺爺塊面皮就嚟厚過舊磚

成撚日都係咁架啦
見怪不怪

有邊一日係光明

求鏝城出盡奶力大炒阿狗

阿狗上次反dup又然波要數幾多年前？

人地後備席7個都好過你正選11個

yes

Hea 踢

你太睇少爺爺

哥狗比個面爺爺破蛋好嗎

人地贏硬收起sane lu

中場繼續用xhaka
隊波根本唔會好

希望下場聯賽 哥狗比啲面 唔好炒咁多...

依家77分鐘啦

過幾日果場鏝贏輸都無壓力 放開黎踢

雲加死個日

7月頭

上輪 vs chelsea

唔叫少啦近年

RAMSEY 除左俾OZIL 果球波.

做過D咩???

做咩唔比得人睇

雲加係司徒華

不如吹雞完場啦..唔踢啦

對阿仙奴愛大於一切牙

真 個排好fit

比ac出氣？

阿同巴素利有咩分別
有無Ching 答到我

快d 456啦

燒宣佈完續約就沉足咁耐

人地就話有心無力
但心都冇

其實呢幾年高層已經係咁科水
但買埋d 垃圾
laca, 細梅，沙卡，羊都唔見得有幾勁
雲加真係走吧啦
隔離高普教兩季已經兩季都排名高過你

巴素利歐戰勁啲

梳

其實睇唔出羊特別快，尤其係起步算慢

正想講

爺爺好快會賴唔夠錢

其實啲人睇唔睇得明
踢三中堅翼衛既供應係好重要
偏偏阿狗既翼衛係撚唔到
中場又無人係突破型
搞到前中場無供應
但雲加根本唔撚識
見人踢到就以為OK

請屌帥/安76/鼻屎佬

睇左咁多季阿狗 真係邊個踢都一閪樣
雲加走啦 好冇呀？

人地踢歐聯

下場又係對鏝 想輸幾球

放左啦 羊都哨唔到

真，隊波唔係無投資
不過投資錯哂姐

笑死
完全唔知踢緊咩

好多人離場了

期待施蒙尼強勢加盟

下場搵鏝出氣

兩個翼衛都唔識斬波

啱啱sick leave完係咁ga la

巴素利掃走過獌

黑b仲快

主場好D既

鏝會放返D水

椰子都好過雲膠

其實係咪阿狗啲 training 有問題
laca 喺 lyon 算快
一開始又係起動超慢

鏝防線後 佢少空間放 又冇準備起步咪咁

希望炒多幾粒

成隊垃圾，屌你老母

仲衰過神丹!

屌球員已經無咩意思

laca 又係話快
黎到又柒既

最理想保溫杯都無埋 又要期待霸氣杯

黑B 係咪唔識踢波

保特除左咬手指仲識D咩?

半場岩岩開波都走左班

See the black b

仆街 回傳都唔識了

其實連走位都唔肯即係唔想踢啦

起步好撚慢

笑死我

黑b咁都交出界

由失第一球開始都睇唔到有鬥志想追返

根本俾人完勝

其實佢地想點

主場岩岩先輸完咋

算啦 雲加你走啦
教到隊波咁

講左一萬次再用夏卡踢防中
唔會有運行

有冇人打 pro 算

未入翻場姐個下

換黑b 大麻b都知只會更廢

閪波

拉隊走人算鳩數啦

講左幾季阿係個主教練有大問題

升佢上去好過啦

fdly一場?

你後面塞哂7個人又係咁 不如出哂11個前鋒算啦

奶下半場
奧燒踢得保守咁多

細梅未自爆前根本踢得唔洩

以前黑b用黎打逼搶好勁的

Xhaka 根本唔啱踢英超

保守有獎咩...

未自爆前

成隊都好搞笑

逆境又唔識踢 汁柒左佢啦

升上天堂唔該

比比鳥不如坐下啦
踢波又唔掂
之前啲訪問仲講到好有信心
睇撚見你踢真係

唔廢都勁喇總之

個個都唔走位

屌你今場Save 返嘆氣反藍啦
你問下全隊做左咩野好過

佢直頭收埋左自己喎燒

呢張圖 下個post 置頂

其實呢幾個球員質素一d都唔差
但係踢阿狗廢一半武功冇計

呢兩件去曼城應該踢u21 先有位比佢地踢

右閘位撚有人
雲加場場正選出佢就無進步過

Xhaka 根本唔啱踢波
冇身位、速度、傳球、頭搥、控球、防守、企位、態度

恐怕要擺幾年

其實球員輸波迫宮都無咩意思
老野係唔會走
點解要咁對隊波

英超唔適合佢踢
big6有邊隊融納到佢？

諗野太慢, 翻去踢德甲 法甲算啦

同費林邦一樣搞時裝算鳩數啦好嘛

無人迫都可以自己俾失

有無諗過真係雲格問題，唔係買人問題呢

唔知點解我麻木左
冇左股激情

呢張正d

佢地黎倫敦係咪度假
踢乜q

奶做咩交後

擺到佢升大學

十幾年

今日大把人差過佢啦
起碼都冇咩犯錯

講真我覺得老野就算上左管理層 都係會忍唔住插手搞隊波
真係退休算吧啦

Lm 用咁嘅心態 歐霸都比ac 4:4 贏作客入球出局

哥狗準備曼城第一冠了

全世界都知 係本人同高層唔知

wenger都未走喎

好明顯係教練問題啦
今場完全冇部署過

Sane>Jesus
Ramsey>Iwobi

人地lead3粒都廢事守 知你地太廢 唔會追到

講左幾多年，次次都有人屌管理層嫁啦

雲加買親D球員太少有進步

只會越踢越沉

系

x2

甚至有少少唔想睇波

因為潛意義睇波一定係唔好野

應該會3:3

喺舊球會真係ok
沙卡細梅我唔知
但拿卡同奥巴真係ok
係嚟到老野有辦法令到佢地變屎

auba同ozil係咪換走咗 下半場冇見過佢地

幾件big name純粹貪阿狗係倫敦方便去玩ja 羊又買左部新林寶可以威威

你根本唔啱睇波

奶好火

根本唔啱做人

係
一早講過佢三不像,
根本防中/中中/攻中冇一個位打得掂

ESPN都wenger out

真

D球員去中超不如來阿狗好過啦

踢波啦韋輸亞

我知唔係佢一個問題 但佢黎左之後中場既問題就越黎越明顯 妓都開始跌出前4..

平行時空

不嬲半場開波個陣D人都未返齊黎嫁啦

唉奶

牛奶你真係食撚屎啦

奶

espn個旁述都對雲加灰心

早排仲學人去做講座 分享點做個成功運動員

雲加走 換教練團先有轉機

輸慣左
贏住都覺得會輸返

唔好推哂落一個人度

Espn個旁術係咪阿狗
係咁話雲加唔走隊波就冇得救

奶做乜鳩
放棄左無睇波

躝啦老野，成場都係是但擺十一件友落去，無戰術無部署，連主攻主防都搞唔清

ozil
唔記得今場有出佢

打喇又唔打

得佢一個可以話好啲啲

搵埃及仔打
我9up
冇競爭有何來有進步

我係咪睇緊av

沙卡真係走啦 英超唔啱你踢

佢講事實

單眼佬都知

沙卡都有人迷

得奶有火
比狗 沙狗係度r friend

唔係阿狗都知啦

推返落雲加到好D
好在一早知道雲加唔走。根本買咩人都一撚樣

死扭左幾多球，踢左咁多年都係咁

最記得對屈福特
下半場仲係一比零
訓撚著左
訓醒睇比數1:2

連藍斯都擺得落右翼你就知雲加無得救

講事實姐

睇緊華西 加比爾越踢越好

彈彈波呢

未撚見過一個阿仙奴球員廢過依家既渣ga 丹尼臣都好撚過佢 啱啱黎果陣都有少少野睇 比爺爺教兩教仲廢撚過學界

踢街場係咁架啦

雲加要佢一個人做哂咁多野

等睇加時

破蛋未呀

唔係迷唔迷,佢會唔會係差到乜都無呀

唔係你想點 無人走

直頭講成個管理層砍掉重練

D球員係有水準 比雲加教一教邊廢鳩

On撚鳩主攻又唔係，連個波都運唔到上去，主守連人地一下龍門球長傳都頂唔住，乜撚部署計劃都無

我哋曼城有

明明未失第一球踢得幾好
一輸波成班仆街等收工

唔睇比數以為我廠贏緊3:0

張柏斯打到

得佢係踢波咋喎今場

成班企定定又唔迫又吾走

隊波d人真係咁差咩 有眼光買番來但用得唔好係邊個問題 仲要唔只一個 幾個都係咁

阿狗呢班根本唔係世界級，冇得叫佢地自動波，要有清晰分工同指示

雲加仲以為呢隊係0304果隊自動波

對面留力都三球

ozil 要踢得後過2&b xhaka 雲加好波

咁不如你講下佢有咩

佢話山神有時要求太高
我屌你 你係應該要咁啦
踢緊前列份子 你估呢到水晶宮咩
唔係迷山
但佢態度真係屌你老母

太慢 不了

我一開始已經講左唔係佢一個問題..
但佢暫時係中場搭邊個好似都唔夾咁 要一攻一守既話 進攻用藍斯 牛奶 復出既卡蘇 都會有用過佢 防守既話埃及 岩岩走既高基都仲稱職d 我唔係好見到佢有咩強制令佢可以黎咁耐 正選踢足口耐..

雲加一日係度 阿狗睇波既動力只會越來越低
可以搞到fans唔想再睇隊波既比賽雲加真係好野

喱幾分鐘xhaka 唔撚見左
原來走左上去

唔續約lu
扭都無人扭,成場留起後半場啦

睇藍波好過

我真係寧願你好似摩狗咁 放哂11個人係後場算

高安機 加齊迪斯

美國佬唔撚洗俾面老爺

管理老味咩 話人唔比錢 比完錢買埋d 垃圾返黎

隔幾日又炒過

決賽換個47號入黎撚你

成2點幾你都仲係到

韋舒亞係咪輸到傻咗
EQ咁低，唔講仲以為新仔

人地出o靚仔練波

好簡單 你諗下成隊波有邊個係勁過加盟之前 就知係領隊，高層，教練等因素既問題 唔係單一球員

好撚無信心咁唔知踢乜

心態上已經輸

已經唔考慮能力... 唉

扭咁耐，鏝d人都番哂黎啦

打機咁

人地ceo 搵撚左咁多勁人返黎 算係咁啦

軍醫
體能
教練團
執柒哂佢

仲要係半夜閪波星期五凌晨

又冇人幫 人地3個逼 其他係後面睇

上面D 師兄誇張左既
我再講，佢真係踢唔掂防中
簡單講得長傳遠射兩招

但係守波就Below 英超Average
單防，企位，速度，積極性都無
今季輸佢既次數都唔少

好撚嬲

以前d人好興賴落個別球員到

時光停留左十幾年

當練習賽踢

搞乜撚睇波派對 成班柒頭

我地都出個2禾比口廿

未訓

每次對強隊輸波都係loop番同一樣野
唔係指望你贏到
只係希望唔好犯低級錯，打番自己水準，班球員比我睇到有贏既欲望，就算輸波都唔會怪你
屌你老母每次比我睇既都係後防騰雞，發夢，自爆
落場d人好似街場咁各有各踢，眼神防守，迫兩下就唔迫
一落後就慢性死亡，個個都死老豆咁樣，未踢就預左輸咁
明明落場果班都係自己國家隊正選，但係踢落就同人差幾個級數

有火係好....但過左火燥左, 應該黃牌咁串拍掌

咁都有得屌,佢唔扭咪好似其他隊友咁回傳囉,D位企到死哂點踢呀

對面出果個 00 後

唔講咁多 曼城好波

成班又係度屌XHAKA

你話佢俾人甩1,2球. 我無野好講

長傳俾阿羊單刀果球又係XHAKA 斬. 下半場遠射都叫有D野睇下

下半場追番黎剷走公司果個係邊個?

你老母RAMSEY 除左上半場俾左球OZIL 之外 , 做過D咩????

失果3球, 第一球細梅自爆, 第二球個波係柏芝前面經過,佢有反應?

第三球柏芝 1ON1 同上場失果球一撚樣.

咁都有得怪呀?

一早講左. RAMSEY 呢D 球員. 入波就吹奏佢前插好撚勁. 入唔到波呢? 佢幫到D乜?

輸6:0 都當打少個
決賽 輸0:3... 屌你老母

老野教到成隊士氣咁

呢個真...
以前好期待weekend/週中歐聯
叫做有d動力 唔係剩係得返學放學咁
但係而家完全無呢種感覺
由其有時本身已經生活唔係好順 心情唔係好好 連得閒都未必好想睇

所以山走果陣我真係完全無唔開心 留係到真係唔知有咩用 睇下奧燒 約就續左啦 場場唔知做緊咩咁 大家一齊無心踢

實嬲啦
都唔知隊波踢乜春
中場唔識控波
後衛唔識守波
前鋒唔識入波

相信之後都冇乜幾何有決賽睇。
支持到最後

我地都有個17號入黎練波

比fans tv屌佢搞頭多過踢波又嬲嬲豬

講真，傑志對全北汽車，明知輸硬都力求破蛋，d短傳配合、過人全部都見到有決心

呢隊阿狗根本就冇諗過入波咁，個個拎撚住個波都亂鳩咁黎

屌
輸其實真係慣撚晒
但次次都輸得咁撚難睇
屌你老母你對唔對得住班球迷呀

佢有邊場唔自爆？

其實你係咁屌其他球員都改變唔到沙卡廢呢個事實
或者唔係廢 不過真係唔啱打英超

牛奶仔算踢得好

比比鳥返屋企訓覺啦

戰犯走哂啦 就開始搵新戰犯
基佬禾仔表示：慢慢屌啦你地

求仁得仁拎左張黃

佢今場係差呀,但係對盲反講咩都無用嫁,幫下個球員講說話就會比人話迷乜迷物

追和未

都唔洗比啦 其實大家都廢

唔好批評佢呀, 一批評就係假阿

比狗

識閪波

唔講以為佢自己踢得好好

成隊阿狗真係比人感覺好撚"淋"

女子隊咁撚樣

唔講車曼利 熱狗都仲有火過佢地

一球都入唔到

屌佢老母比比狗 諗起佢屌番班FANS轉頭真係嬲

屌

入返球都唔得 係要9射

我知雲加走有可能仲衰
但唔走就希望都無埋

成隊得佢有火 唔嬲就假啦

快手吹完場啦

咩料
呢球射

夾硬都要射球

亨利帽子戲法 追和左
等打加時

對唔對得住球迷？
比比鳥直情屌鳩番球迷添啦

屌都哂氣 不如欣賞下人地點打仲好

最好火就係熱狗

冇哂板斧

阿女子隊班霸級喎

隔離個堆連基本要求都做唔到
可以踢得幾好?

蛋都破唔到

都欣賞左成九十分鐘啦

比利連 你老母臭系 斷腳死全家 鬧球迷就叻 場上表現?

啲球員黎到冇進步 仲要退步
你覺得係邊個問題
100分 史達寧 辛尼 一轉教練勁撚到

唔係屌其他球員

事實係咁.

中場唔係一個人打哂.

失波中堅自爆又怪中場

你入唔到波又唔怪RAMSEY屎??

躝啦比比鳥

爺爺快手趁未完場早啲走

佢仲好意思講
啱啱又射左球觀眾席
依加攻守都冇
爺爺錫佢 冇計

而家完全比人一種無得嬴既感覺

睇左幾次即討，佢次次追住藍斯黎屌唔知做咩 有場入3粒帶帽都屌唔洗理

今場大家都廢，勸你Save 返嘆氣啦
夏卡係踢唔掂防中係事實

欣賞貝林連

球球拎住個波都淨係識望中間，笑撚死

佢今日咪又係垃圾

屌極都唔走可以點

真心，年年比人炒得太多場
其實班球員應該有睇出邊個個笑9佢
但比唔到rebound, 咪越踢越沉

中場太平庸
走動能力 同 效率都唔係頂班水準 只能係英超5566

wilshere ramsey ozil 殺卡 全部離開左阿仙奴
都唔會打到任何大會正選

龍門仲同中堅鳩猜等完場

太子有少少以前龍保影子

不喜勿插

希望AFTV瘋狂屌柒比狗條撚屌

頭三十分鐘幾好
之後就上腦

唉，完場，訓了

我地條中場線真係死單蹄
好易比人封死

阿仙奴d球員好似連推波都唔識咁

鬧球迷係咩事

光頭似

買任何人返黎都改變唔到個節奏
成日後場猜 一定一迫就甩 然後俾人攻 唔入就輸返幾球角球
一係就傳傳傳 死都要交返中場 然後又回後 後衛慢慢妹上去

呢個真 個個黎之前咩德甲最佳法甲最強
黎到變二線球員

成隊後場+領隊換埋再講啦

我有生之年可唔可以見到雲加退位

屌afctv係假球迷

ozil 去 19000 會有
其他...

比D掌聲自己 大家都睇到最後

雲加有咩想講?

同一堆問題 講左三四年都可以一成不變

點解人地咁機動，我地咁甩碌

戰術係咁，黎幾多最強都冇用

屌到好撚激氣
好撚想喊

迪達子都笑唔出

換領隊啦

明知自己無貨交唔好咁多嗲啦，好啦寸完人就柒鑊勁既，自己要黎丟架

加利仔：Rubbish performance

奥燒搵鬼要咩
有大會要佢唔走？
真係有心有力咩
你睇今場隱左型就知
山係成日衰吊啲on9波
但係心態上真係

熄機了
唔想睇人捧杯
加多句wenger out
死老野食撚屎

隊波同人地個差距越黎越大

見證哥狗第一冠了

講真推波得奶合格
收緊350k果個
屌你啦踢到咁

決賽都冇鬥心 仲話拎歐霸

比狗頭兩年又真係好勁
但開始搞喱搞路就變廢

各位
今日我哋有機會打到決賽已經係階段性勝利

難睇過街場

恭喜各位手足可以提早抖暑休季

中肯

球員都盡左力
雲加都唔想咁

大家比次機會啦

B24: I think it’s so wrong for someone that claims to be a fan and their success is fed of a failure, so how can that be a fan? So i think they’re just people hustling, trying to make money their way.

戰犯：細梅

次撚次都係半場之後對面 on fire
我哋半場之後散撚晒
其實 team talk 係咪叫佢哋放棄

講真山狗hea 極都肯追波

我無野好撚講 真係技不如人
防守 進攻 無樣夠人地好

雲加同山妹玩遊戲 玩到自己無時間執隊波 要食獌二手飯 未諗起點放羊又買左番黎 燒仲玩緊養生足球！ 一句講哂 雲加今年抵你仆街！

Ozil去RM之前我都仲好迷佢 踢d波好好睇 但而家呢個係邊個黎 同果陣比2個人咁 個人能力越黎越低 過人都無 射波一時時 大戰5場有2場見到佢已經偷笑

下場仲要睇

已經好過英格蘭絕大部分球會

屌你老母啦
幾多次機會呀

根本成個訓練系列, 戰術 , 領隊都有問題

哥狗fing錢係多但真係將D毒瘤教到有料 , 成隊好有整體

係

美羊同根度簡嗲兩句
會否葡萄

亞軍

現代足球後防既抗壓能力真係要好強
所以哥狗用兩億買到條咁勁既後防又識用波
冇野好講

終於完
大家辛苦曬啦

想知佢幾時屌球迷 ？

Ozil打皇馬正選wor

成隊都垃圾

又話訓

有人不斷幫佢補位；高基，迪達子

睇淡哂
一日有老野一日就玩撚完

入錯會

wenger教埋今季走啦 please

屌arsenalfantv

歐霸出埋局就正

咁事實 arsenalfantv 係 arsenal 越輸佢哋賺得人多錢
班人係又屌唔係又屌其實我都有啲覺得煩
以前乜柒都屌基佬禾子

佢話d球迷下下屌佢地差

屌你啦 比利連 你條垃圾

雲加玩埋今季走啦

真心覺得自己犯賤

教埋今日好喇

早排

個心好痛

係管理層唔岩
雲加有限制呀

非戰之罪

我都係 我係因為燒先睇阿仙奴

屌 我地啲人又唔夠人地撞
甘實尼一撞啲後防即刻跌低 又推甩波

幾個星期前.

屌尻ARSENAL FANSTV D人講野難聽. 目的係為左賺錢

今日個陣真係排得好9，又輸雲加

已經唔想喊，亦都唔會嬲

講真，傑志上年亞冠外爭輸12碼我唔開心過依家，港隊對馬拉，補時辛祖射失12碼，我扔鳩爛左部iPad, 但阿狗就算比人456都冇咁感覺，只係想冷笑

冇野好講喇
戰術輸 球員質素輸 心態輸 教練輸

鼻屎佬應該搞得掂

呢個agger
乜鳩dt 暴龍哥
贏波豬波兩個人精神分裂

聯賽呢一刻都唔知睇黎做乜
贏又唔會追到前4
輸又會唔開心,俾人炒仲衰.....

佢今日最撚垃圾,又話有個快前鋒就岩佢,明明有機會比佢表現比直線波佢都橫傳

所以佢走都冇話咩
你睇今日成隊好似衛生波就知
冇火 個隊長啞
係太子真係踢波

平安鐘都唔洗咁 因為好早已經feel到強弱懸殊 真係唔夠人打

下年再嚟過

哥狗過黎教得唔得

我覺得真係領隊問題

科隆 GOAL 靚波

唉
度氣頂住頂住
睇住鏝d傳波真係快阿妓幾拍

講真踢完右真係廢哂武功
我寧願佢打返451

Next year is our year

其實爺爺係咪仲未諗過要點用羊

唉，好心up

yes 其實 1:0 之後都已經冇緊張感

去屌下女出出火啦

一次就好笑，再睇覺得好撚煩膠

有冇咩dispossessed呢樣果樣牙

人地唔會肯黎 我地係very low level

佢諗退休做咩好好過啦

輸三粒後已經無望個Mon

冇心情，不了

雲加喊

Arsenal FC
‏
Verified account

@Arsenal
3m3 minutes ago
More
Beaten by the better team today

#AFCvMCFC

所有野都屌打你
呢d先係現代足球標準
見到哥狗教波真係年年都進步

宗仔想9c

完敗，兩個級數

又唔好咁講 一陣又比人po data出黎講 純粹覺得開心係因為佢走前今季G+A全隊最多都比人屌左半季做箭靶 而家諗番覺得幾好笑 完全佢走唔走隊波都係無戰術 成績都係一場贏一場輸咁 之後新箭靶都推左落Cech Xhaka 到 咁雲加呢?

哥狗後防未受過考驗
對利都爆炸
等睇俾皇巴拜中出

總之要個有料既領隊就夠 執返隊波 唔係踢街場自由發揮

真正係阿狗既就躝啦

冇講錯喎

個個踢國家隊勁過球會
連大麻B都可以撚阿根廷
其實已經證明左隊波戰術真係好有問題(根本冇戰術)

無錯。完敗

比哂面啦入三球 認真起碼6:0

阿狗上至高層下至social media team都係垃圾之霸

講真呢度都大把阿狗贏波打飛機
輸波發癲屌架啦
人地入場睇都要比錢
點可以話佢地係假球迷

星期四又要對哥狗 想輸幾多球

打陣fifa訓

呢隊波都奇奇怪怪

大賽老馮唔迫搶.

一年入面. 梗有4,5場比賽. 成隊好醒神, 全隊一齊跑.

踢完之後又打回原形

沙卡細梅輸到呆左

山狗算啦國家隊都冇表現仲迷

會唔會係自己講
搏屌丫

雲加行緊上台

已經冇乜感覺了 以前決賽輸比車仔同伯明翰就想喊喇

施蒙尼可唔可以頂雲加
雲加份糧應該多佢依家個份唔少

bully係咪假阿

隊media真係好撚柒 2018年都仲係咁

希望會痛定思痛啦